PSG二連敗開局 馬會又比機會大家上車

聯賽就拎硬 家陣賠率1.09高撚到 爽過買收息股 唔收平台費唔收存倉費 等幾個月有錢袋

講真唔係弱智嘅上年all in曬猁而家上曬車了

你上咗未

有好多兄弟今年先18碎

佢未啦 少少似弱智

我未買之前已經上左計唔計？

唔識叫老豆買？似真弱智

車

有好多手足住孤兒院 咪咁離地出街睇下啦

等佢豬多場先買到時又多啲錢收

輸兩場先得1.09

有錢都課俾熱狗啦，話晒佢地都係為左香港人

祖記有2.1先痴線

國米好能勁喎 加上派路鳩帶

等周中補賽輸多場先

贏就跌

大半年後先收錢

收息股都係啦

今年買車仔啦 仲撚穩 半隊換曬 加150 iq領隊

你偶像哥sir好屈

鳩帶都贏啦有c廊

40歲啦差不多

派路41

馬賽個場客勝都6倍

阿仙奴22倍先派錢